屯門黑衣男子聲稱被多名防暴拉址拳打，更話要砍佢全家！

禍不及家人喎